食食下飯 connect左ex部電話個wifi

頭先喺餐廳食飯
突然發現個電話自動connect左wifi
去設定睇發現係我ex個名

我即刻開app store 瘋狂download app
再去YouTube開片睇
希望你成個月無數據用

佢有比你屌喎

死仆街

人地新男朋友用黑卡幫佢找數

Sor，散咗後，我轉咗無限plan

依家有無限plan咩

瞓咗幾耐？

唔怪得係EX
我諗佢都好後悔識過你

點解我轉唔到無限

me too

ON9到你..

我有刪返

無限數據先會咁開

所謂報復方式成個師奶咁貪小便宜
唔怪得變ex

唔怪得要同你分手

唔係要點？

原來係咁

乜依家連登道德標準咁高？
用個數據都講到好錯咁
你地又唔知分手原因
點解可以話唔怪得分手
講到你地係當事人咁

屌，你話埋俾全世界既人知啊麻
得你用到有撚用

會唔會係你標準太高
連登不嬲係唔係都屌一餐先

Okay我無諗到咁都有得屌

用個數據唔係錯，係你個行為小學雞，仲要周圍同人講